[{"question": "https://www.zhihu.com/question/33511209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33511209/answer/456060156", "content": "\n\u5728\u5065\u8eab\u623f\uff0c\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290008649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290008649/answer/468063676", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f16\u5267\u4e3e\u62a5\u300a\u4e00\u51fa\u597d\u620f\u300b\u6284\u88ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/499020040", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300383814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300383814/answer/537132419", "content": "\n1\u00d70\uff1d0 \u662f\u56e0\u4e3a 0 \u4e58\u4ee5\u4efb\u4f55\u6570\u5b57\u90fd\u7b49\u4e8e 0\uff0c\u8fd8\u662f\u56e0\u4e3a 1 \u4e58\u4efb\u4f55\u6570\u5b57\u90fd\u7b49\u4e8e\u90a3\u4e2a\u6570\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303137080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303137080/answer/536268880", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3 Dolce&Gabbana \u8bbe\u8ba1\u603b\u76d1\u6d89\u5acc\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u548c\u8fb1\u534e\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61200125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61200125/answer/516326410", "content": "\n\u6291\u90c1\u75c7\u8868\u73b0\u7684\u201c\u61d2\u201d\u548c\u6027\u683c\u4e0a\u7684\u201c\u61d2\u201d\u662f\u4e00\u6837\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303321308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303321308/answer/537835351", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u610f\u6c14\u7528\u4e8b\uff0c\u6216\u8005\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u610f\u6c14\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302547285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302547285/answer/534157033", "content": "\n\u300a\u795e\u5947\u52a8\u72692\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u5bdf\u89c9\u7684\u5f69\u86cb\u6216\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296625645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296625645/answer/520554855", "content": "\n\u5357\u4eac\u548c\u676d\u5dde\uff0c\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300932864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300932864/answer/526164440", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b87\u5b99\u4e2d\u7684\u661f\u7cfb\u90fd\u662f\u5706\u997c\u72b6\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277565991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277565991/answer/537212237", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u5230\u75db\u54ed\u6d41\u6d95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297726264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297726264/answer/536583879", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5e74\u8f7b\u4eba\u65e5\u76ca\u89c9\u5f97\u5de5\u4f5c\u65e0\u52a8\u529b\u3001\u53d1\u5c55\u65e0\u5e0c\u671b\u3001\u8ff7\u832b\u7b49\u666e\u904d\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289060470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289060470/answer/532597243", "content": "\n\u51cf\u8102\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21959483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21959483/answer/537064784", "content": "\n\u6211\u4eec\u4eba\u7c7b\u662f\u5730\u7403\u4e0a\u7684\u7b2c\u51e0\u4ee3\u6587\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285960239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285960239/answer/532733445", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u300b\u91cc\u8d6b\u654f\u4f1a\u770b\u4e0a\u7f57\u6069\uff0c\u653e\u5728\u73b0\u5b9e\u91cc\u8fd9\u53ef\u80fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288247235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288247235/answer/492596443", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u6210\u90fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27328467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27328467/answer/536037969", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5f53\u4ee3\u6709\u54ea\u4e9b\u8db3\u4ee5\u5f6a\u70b3\u53f2\u518c\u3001\u8ba9\u540e\u4eba\u53f9\u4e3a\u89c2\u6b62\u7684\u4f1f\u5927\u53d1\u660e\u6216\u5de5\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24948618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24948618/answer/530012989", "content": "\n\u4eba\u8d29\u5b50\u559c\u6b22\u62d0\u5356\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33563879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33563879/answer/535493364", "content": "\n\u5982\u4f55\u5047\u88c5\u7bee\u7403\u9ad8\u624b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48169282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48169282/answer/534023943", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60c5\u8282\u591a\u6b21\u53cd\u8f6c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302223622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302223622/answer/530455672", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6b66\u4fa0\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u201c\u5929\u4e0b\u7b2c\u4e00\u201d\u5927\u591a\u90fd\u662f\u6b66\u6797\u4eba\u58eb\uff0c\u671d\u5ef7\u5927\u5185\u4e4b\u4e2d\u5c31\u6ca1\u6709\u771f\u6b63\u767b\u9876\u7684\u9ad8\u624b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/533256381", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274498093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274498093/answer/531749808", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f2b\u5a01\u7535\u5f71\u300a\u6bd2\u6db2\uff1a\u81f4\u547d\u5b88\u62a4\u8005\u300b\uff08Venom\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303367722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303367722/answer/537594968", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e09\u661f\u624b\u673a\u81ea\u71c3\u6848\u4e00\u5ba1\u5224\u51b3\u7ed3\u679c\uff1a\u300c\u4e09\u661f\u4e0d\u6784\u6210\u6b3a\u8bc8\uff0c\u8d54\u507f\u88ab\u70e7\u574f\u7535\u8111\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289060470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289060470/answer/529604192", "content": "\n\u51cf\u8102\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67297628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67297628/answer/518216203", "content": "\n\u732b\u77e5\u9053\u4eba\u5728\u7761\u89c9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300268616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300268616/answer/519780640", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u57282018\u4e2d\u56fd\u8ba1\u7b97\u673a\u5927\u4f1a\u4e0a360\u6280\u672f\u603b\u88c1\u8c2d\u6653\u751f\u6012\u6454\u8bdd\u7b52\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270934835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270934835/answer/519738784", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u91cc\u9762\u6700\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u89c2\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277857761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277857761/answer/519768664", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728 KTV \u966a\u9152\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275251284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275251284/answer/463690725", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u5feb\u628a\u6211\u54e5\u5e26\u8d70\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20797226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20797226/answer/515947881", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u4eba\u4e0d\u77e5\u9053\u6bd2\u54c1\u8fd9\u79cd\u4e1c\u897f\u5b58\u5728\uff0c\u5728\u4e0d\u77e5\u60c5\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u670d\u7528\u8fc7\u6bd2\u54c1\uff0c\u4ed6\u4f1a\u4e0a\u763e\u5417\uff1f\u5982\u679c\u4e0a\u763e\u4e86\uff0c\u4ed6\u53c8\u65e0\u6cd5\u5f97\u77e5\u81ea\u5df1\u662f\u56e0\u4e3a\u6bd2\u54c1\u4e0a\u763e\u7684\uff0c\u4ee5\u540e\u4ed6\u90fd\u63a5\u89e6\u4e0d\u5230\u6bd2\u54c1\u4e86\uff0c\u90a3\u4ed6\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276937077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276937077/answer/534012679", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u5355\u4f46\u662f\u5f88\u5c11\u4eba\u77e5\u9053\u7684\u5316\u5986\u5c0f\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303236670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303236670/answer/537467223", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3\u521b\u59cb\u4eba\u53d1\u5e03\u4e2d\u6587\u9053\u6b49\u89c6\u9891\uff1f\u8fb1\u534e\u4e8b\u4ef6\u5bf9\u675c\u5609\u73ed\u7eb3\u8fd9\u7c7b\u56fd\u9645\u54c1\u724c\u4f1a\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21655944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21655944/answer/527974703", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6734\u6811\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/482579072", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299209296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299209296/answer/531127786", "content": "\n\u7f51\u7edc\u6d41\u884c\u8bed\u662f\u5426\u88ab\u7981\u6b62\u8fdb\u5165\u9ad8\u8003\u8bed\u6587\u4f5c\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21727056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21727056/answer/536149910", "content": "\n\u4f60\u5982\u4f55\u5bf9\u6bd4\u5317\u4eac\u548c\u4e0a\u6d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296342735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296342735/answer/519353053", "content": "\n\u4e2d\u82cf\u4ea4\u6076\u65f6\uff0c\u82cf\u8054\u4e3a\u4f55\u672a\u5bf9\u4e2d\u56fd\u4f7f\u7528\u6838\u6b66\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63205575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63205575/answer/534780350", "content": "\n\u65e5\u672c\u5973\u4eba\u771f\u7684\u793e\u4f1a\u5730\u4f4d\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27751184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27751184/answer/498586169", "content": "\n\u7f51\u7ea2\u90fd\u90a3\u4e48\u7f8e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f53\u4e0d\u4e86\u660e\u661f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48495362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48495362/answer/505116632", "content": "\n\u7167\u987e\u764c\u75c7\u60a3\u8005\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286525154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286525154/answer/537579137", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u6cbb\u6108\u7684\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286685513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286685513/answer/537543646", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u4e00\u89c1\u96be\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303367722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303367722/answer/537867514", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e09\u661f\u624b\u673a\u81ea\u71c3\u6848\u4e00\u5ba1\u5224\u51b3\u7ed3\u679c\uff1a\u300c\u4e09\u661f\u4e0d\u6784\u6210\u6b3a\u8bc8\uff0c\u8d54\u507f\u88ab\u70e7\u574f\u7535\u8111\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289929862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289929862/answer/476266911", "content": "\n\u9e23\u4eba\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\uff0c\u906d\u77e5\u4e4e\u5404\u8def\u5927\u795e\u53e3\u8bdb\u7b14\u4f10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286920764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286920764/answer/454614587", "content": "\n\u6ce2\u7279\u7684\u7236\u4eb2\u633a\u8fc7\u5206\u7684\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8389\u8389\u7231\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294334109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294334109/answer/537314223", "content": "\n\u5fb7\u91cc\u514b-\u8d39\u820d\u5c14\u4f5c\u4e3a\u63a7\u536b\u7684\u6838\u5fc3\u7ade\u4e89\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303321308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303321308/answer/537270452", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u610f\u6c14\u7528\u4e8b\uff0c\u6216\u8005\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u610f\u6c14\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279580739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279580739/answer/537023101", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u628a\u300c\u6b7b\u68cb\u300d\u4e0b\u6d3b\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49516344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49516344/answer/530253298", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u6709\u54ea\u4e9b\u5e97\u4e0d\u9760\u8c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62860372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62860372/answer/535594917", "content": "\nJ\u00b7K\u7f57\u7433\u7ee7\u7eed\u51fa\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u756a\u5916\u300a\u795e\u5947\u52a8\u7269\u5728\u54ea\u91cc\u300b\u7b49\u662f\u5426\u6709\u501f\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u5708\u94b1\u5acc\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27428976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27428976/answer/516078709", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5916\u56fd\u5973\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268659641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268659641/answer/534218411", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u795e\u5947\u52a8\u7269\uff1a\u683c\u6797\u5fb7\u6c83\u4e4b\u7f6a\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282309317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282309317/answer/459516341", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\u5982\u4f55\u627e\u5bf9\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64055675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64055675/answer/473786401", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\uff0c\u7814\u7a76\u751f\u6bd5\u4e1a\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6536\u5165\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300184600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300184600/answer/525575385", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u548c\u660e\u671d\u6709\u5173\u7684\u7535\u89c6\u5267\u90a3\u4e48\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35888698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35888698/answer/527798402", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u4e2d\u56fd\u7684\u6587\u660e\u6ca1\u6709\u4e2d\u65ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/532062614", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36442613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36442613/answer/471660600", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5f88\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u6216\u8005\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/519565905", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u300c\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285172918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285172918/answer/486812872", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68484929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68484929/answer/526950129", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u827a\u5230\u7206\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61978045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61978045/answer/526542472", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u60c5\u5546\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295340613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295340613/answer/499123917", "content": "\n\u600e\u4e48\u6837\u624d\u53ef\u4ee5\u7b97\u662f\u7f8e\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20684658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20684658/answer/463615336", "content": "\n\u5173\u4e8e\u9ea6\u5f53\u52b3\u548c\u80af\u5fb7\u57fa\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u5927\u90e8\u5206\u987e\u5ba2\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265661002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265661002/answer/521750755", "content": "\n\u5206\u624b\u540e\u4f60\u7684\u524d\u4efb\u6559\u4f1a\u4e86\u4f60\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286051973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286051973/answer/458416002", "content": "\n\u841d\u8389\u8fd9\u4e2a\u8bcd\u662f\u4e0d\u662f\u88ab\u66f2\u89e3\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64083034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64083034/answer/518680551", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73mix3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21105795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21105795/answer/509677685", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u771f\u6b63\u7684\u60c5\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298114219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298114219/answer/509146290", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5085\u9996\u5c14\u548c\u8463\u5a67\u9000\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283303767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283303767/answer/462978119", "content": "\n\u96be\u9053\u7537\u4eba\u505a\u751f\u610f\u5c31\u771f\u7684\u5f97\u966a\u4eba\u5403\u559d\u5ad6\u8d4c\u624d\u6709\u751f\u610f\u53ef\u505a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/513028489", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23862916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23862916/answer/455823677", "content": "\n\u4f69\u59ae\u59e8\u5988\u5230\u5e95\u7231\u4e0d\u7231\u54c8\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267841643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267841643/answer/506574257", "content": "\n\u79d2\u6002\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287055411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287055411/answer/456532456", "content": "\nwanna one\u5982\u679c\u89e3\u6563\u540e\u8981\u7ec4\u6b8b\u7897\uff0c\u9664\u4e86\u59dc\u4e39\u5c3c\u5c14\uff0c\u54ea\u51e0\u4e2a\u6210\u5458\u7559\u4e0b\u7684\u53ef\u80fd\u6027\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292467872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292467872/answer/484698641", "content": "\n\u5973\u753b\u5bb6\u753b\u4e2d\u7684\u7537\u6027\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303236670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303236670/answer/537587294", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3\u521b\u59cb\u4eba\u53d1\u5e03\u4e2d\u6587\u9053\u6b49\u89c6\u9891\uff1f\u8fb1\u534e\u4e8b\u4ef6\u5bf9\u675c\u5609\u73ed\u7eb3\u8fd9\u7c7b\u56fd\u9645\u54c1\u724c\u4f1a\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46582590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46582590/answer/472692623", "content": "\n\u4e0a\u4e2a\u4e16\u7eaa\u65e5\u672c\u6ce1\u6cab\u65f6\u4ee3\u7a76\u7adf\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u526f\u5149\u666f\uff1f\u5230\u5e95\u7e41\u8363\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46285549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46285549/answer/466618326", "content": "\n\u5f53\u5e74\u7a81\u7136\u542c\u5230\u65e5\u672c\u6295\u964d\u65f6\uff0c\u51fa\u73b0\u4e86\u4ec0\u4e48\u573a\u666f\u548c\u53cd\u5e94\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277857761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277857761/answer/535862139", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728 KTV \u966a\u9152\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33904395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33904395/answer/537643168", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u4ece\u521b\u4e1a\u5f00\u59cb\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\u8ba9\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u8d70\u5411\u4e16\u754c\uff0c\u4ed6\u7684\u80fd\u529b\u5728\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303236670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303236670/answer/537491845", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3\u521b\u59cb\u4eba\u53d1\u5e03\u4e2d\u6587\u9053\u6b49\u89c6\u9891\uff1f\u8fb1\u534e\u4e8b\u4ef6\u5bf9\u675c\u5609\u73ed\u7eb3\u8fd9\u7c7b\u56fd\u9645\u54c1\u724c\u4f1a\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33410900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33410900/answer/462499133", "content": "\n\u5a36\u4e00\u4e2a\u975e\u6d32\u8001\u5a46\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303236670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303236670/answer/537632791", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3\u521b\u59cb\u4eba\u53d1\u5e03\u4e2d\u6587\u9053\u6b49\u89c6\u9891\uff1f\u8fb1\u534e\u4e8b\u4ef6\u5bf9\u675c\u5609\u73ed\u7eb3\u8fd9\u7c7b\u56fd\u9645\u54c1\u724c\u4f1a\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303236670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303236670/answer/537648885", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3\u521b\u59cb\u4eba\u53d1\u5e03\u4e2d\u6587\u9053\u6b49\u89c6\u9891\uff1f\u8fb1\u534e\u4e8b\u4ef6\u5bf9\u675c\u5609\u73ed\u7eb3\u8fd9\u7c7b\u56fd\u9645\u54c1\u724c\u4f1a\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279387872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279387872/answer/537779281", "content": "\n30 \u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4eba\uff0c\u6765\u8c08\u8c08\u4f60\u72af\u4e86\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265773823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265773823/answer/532843587", "content": "\n\u6821\u56ed\u6b3a\u51cc\u5e26\u6765\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301605773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301605773/answer/533129640", "content": "\n\u5de5\u8702\u4e00\u76f4\u8fd9\u4e48\u52e4\u52e4\u6073\u6073\uff0c\u4e0d\u4f1a\u8d77\u5175\u9020\u53cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303258066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303258066/answer/537057276", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u8bde\u5728\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u4e2d\u591a\u6b21\u6253\u65ad\u4ed6\u4eba\u8bf4\u8bdd\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303281334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303281334/answer/537034713", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82f9\u679c 2018 \u5723\u8bde\u5e7f\u544a\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42041029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42041029/answer/536883016", "content": "\n\u4eba\u751f\u4e2d\u62ff\u5230\u4e00\u526f\u70c2\u724c\u88ab\u81ea\u5df1\u6253\u597d\u4e86\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286276200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286276200/answer/516390312", "content": "\n23\u5929\u91cc\uff0c\u5982\u4f55\u6781\u7aef\u7684\u591a\u7626\u4e00\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264568089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264568089/answer/536318232", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u5065\u8eab\u7684\u7406\u7531\u662f\u4ec0\u4e48\uff0c\u73b0\u5728\u8eab\u6750\u600e\u4e48\u6837\uff0c\u6562\u4e0d\u6562\u53d1\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u6765\u770b\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48099986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48099986/answer/534184592", "content": "\n\u4e58\u5750\u98de\u673a\u65f6\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u662f\u673a\u957f\u548c\u673a\u4e0a\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u4e0d\u60f3\u8ba9\u4e58\u5ba2\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289060470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289060470/answer/489492760", "content": "\n\u51cf\u8102\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289081817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289081817/answer/533564334", "content": "\n\u80e1\u536b\u4e1c\u7b97\u4e0d\u7b97\u662f\u4e2d\u56fd\u7bee\u7403\u5386\u53f2\u4e0a\u6700\u5f3a\u5206\u4f4d\u6216\u8005\u5c0f\u524d\u950b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40828540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40828540/answer/511055335", "content": "\n\u88ab\u5f53\u6210\u5916\u56fd\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/513535282", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34428898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34428898/answer/514113377", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5f88\u4f5c\u7684\u5988\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67226894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67226894/answer/523731908", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6f02\u4eae\u7684\u6b27\u7f8e\u5973\u6027\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}]